政府新聞署同林鄭冇效忠香港基本法？

突然醒起
新聞署一改再改
應該可以告政府新聞署同林鄭冇效忠香港基本法